{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102341",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라로사 서귀포점"
    },
    "text": "ケレンシアカフェは駐車施設を保有しています。駐車場は無料で利用することができ、空間が狭いので注意が必要です。駐車場の隣にはクリーンハウスがあり、駐車後クリーンルームをご利用いただけます。この駐車場はバスも駐車できるスペースであり、毎日09:00から21:00まで運営されます。食べ物注文は20:30まで受け付けます。住所を通じて来れた場合、クリーンハウスのそばで右路地に入って見つけることができます。大衆交通を利用する場合、済州(チェジュ)国際空港から出発する場合には空港リムジン600番に乗って、西帰浦カルホテルの前で下車した後、タクシーを利用すれば約10分ぐらいかかります。または181番バスに乗って碑石距離で下車した後、タクシーを利用してもいいです。西帰浦市内で出発する場合には8度、100度、730度、900番バスに乗ってヒョドン中学校の前で下車した後、徒歩約20分かかったり、520度または521番バスに乗ってハヒョの大統領選挙、ソン課長で下車した後、徒歩約7分かかると、到着することができます。メインメニューの価格の案内は、アメリカーノHOTが5,300ウォン、ICEは5,800ウォンです。カフェラテは6,000ウォン、カプチーノは5,500ウォンです。ハウスジュースは7,000ウォンであり、エスプレッソマキアトは5,500ウォン、アスプレソダブルは5,300ウォンです。ミントレモネードは6,000ウォン、ハニーレモンティーは5,500ウォンであり、ベネズエラチョコレートは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケレンシアカフェの駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアカフェの駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアカフェの駐車場は狭いですか？",
            "answer": "はい、ケレンシアカフェの駐車場は空間が狭いため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車後に利用できるクリーンルームはありますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアカフェの駐車場の隣にクリーンハウスがあり、駐車後にクリーンルームを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バスもケレンシアカフェの駐車場に停めることができますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアカフェの駐車場にはバスも停めることができるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ケレンシアカフェは毎日09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "食べ物注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "ケレンシアカフェでは食べ物注文は20:30まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアカフェの住所はどこですか？",
            "answer": "ケレンシアカフェの住所は右路地に入ったクリーンハウスのそばに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からケレンシアカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "済州国際空港からケレンシアカフェへは空港リムジン600番に乗って西帰浦カルホテルの前で下車し、タクシーを利用するか、181番バスに乗って碑石距離で下車し、タクシーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦市内からケレンシアカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "西帰浦市内からケレンシアカフェへは8度、100度、730度、900番バスに乗ってヒョドン中学校の前で下車し、徒歩約20分かかるか、520度または521番バスに乗ってハヒョの大統領選挙、ソン課長で下車し、徒歩約7分で到着することができます。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアカフェのメインメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ケレンシアカフェのメインメニューの価格は、アメリカーノHOTが5,300ウォン、ICEが5,800ウォン、カフェラテが6,000ウォン、カプチーノが5,500ウォン、ハウスジュースが7,000ウォン、エスプレッソマキアトが5,500ウォン、アスプレソダブルが5,300ウォン、ミントレモネードが6,000ウォン、ハニーレモンティーが5,500ウォン、ベネズエラチョコレートが6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 672
    }
}